If I could make the world as pure and strange as what I see

I'd put you in a mirror
I put in front of me
I put in front of me

Linger on your pale blue eyes
Linger on your pale blue eyes

Skip a life completely
Stuff it in a cup
She said "money is like us in time
It lies, but can't stand up"
Down for you is up

懷念搖滾禽獸

thought of you as everything
i had but couldnt keep